多 雲 。有 大 驟 雨 、狂 風 及 雷 暴。

未到2400都仲可能啱嘅

冇人會理

總之返工嘅，今日放假都唔會有好日子過

通常假期的預報都好燈